‼️反雲黨名單最新update 1.0‼️

1. 2和b
2. N_Bendner
3. 返六日唔撚易
4. Jenkinson
5. A_Milk

請自行填名上去

我唔想用迷雲名單收你皮
你自行了斷吧

屌你咪老屈

入面多部分人都死Q哂啦

你琴晚有屌9雲加

冇，唔好老屈

波 台 大 黨 迷 雲 黨 名 單
1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔向左走向右走易
5)_BOA
5)家嫂
6)C.馬超
7)Gervinho
8)So_Long
9)MikelArteta
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12)傻的嗎
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)5p獵人
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔向左走向右走易
31)讀英文唔向左走向右走易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41) Ivan_Rakitic
42)神射手查馬克
43)heiheibaba
44)濕勁無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌勁
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌勁
66)彈三下碌勁
67)彈四下碌勁
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui

死Q哂啦

講個笑話比你聽

阿仙奴

系

雲加好笑好多

仲唔認反雲！

反雲來來去去都係得小貓3、4隻

岩

迷雲

以家入會ok?

屌你老母，頭先有個弱智表弟攞咗我部手機，一定係佢講

反雲

in arsene we trust

雲加不配做對象 N賓你太善良
他背叛你 偏你沒法睜開眼看真相

ok,自己加名

此刻我只想高呼一句: 永續雲加
咁就小咁隊爭歐聯位

u=弱智表哥

迷雲吧 我沒有辦法

不敗奪冠